# Simulação de regras simples de uma agência bancária

Esse projeto contém regras de uma agência como sacar, depositar, transferir.

Feito com a utilização da Herança e polimorfismo.

Atividade do curso "Profissão Analista de Testes" da Mentorama.

